人神共憤！７２７入元朗幫何君堯討回公道！

Fact Check左
勝和因為阿爺無找數，又要６個堂口各自交個兄弟出嚟祭旗
阿公吹雞叫哂成班白衫軍搞何君堯親人山墳

人 神 共 憤 ！

呢班鄉黑、黑警無法無天，連死人都要搞
星期六，入元朗！幫何君堯討回公道！

一定要幫佢討回公道

Fact Check左

From tg group:

屌你老母何君堯, 果日搞場大龍鳳請晒班父老食飯, 原來係擺撚左我地上台
嚮鄉事會開會果陣, 講到明我地唔撚洗驚, 因為又有你有班差佬照住, 我地就可以出手
初頭我都諗左過好似唔撚對話, 有班人旺角出黎跟住同我地唔同派別, 去到車站本身講到明淨係打黑衫, 你老母果班人亂咁出手搞埋自己元朗人, 擋都擋唔撚住
仲有我班兄弟聽撚左你講口罩都無帶, 而家出撚晒你事, 你捉鳩我班兄弟? 話我地暴徒?

你老母今次唔撚起鳩你老母個墳真係對唔住我地列祖列宗

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新,謝謝

727見！

黎明前嘅黑暗喺至撚黑暗，但喺我地就嚟贏
【727防身術】人人有功練，絲打都學得識
人神共憤！７２７入元朗幫何君堯討回公道！

727見！

黎明前嘅黑暗喺至撚黑暗，但喺我地就嚟贏
人神共憤！７２７入元朗幫何君堯討回公道！
【727防身術】人人有功練，絲打都學得識

Pushh ahhhhhhh 唔可以再俾何妖淹沒曬

人神共憤